好心買手信派, 但有同事嫌三嫌四, 如何霸氣地回應

下次買層樓燒比你

要就要唔要就柒

同您好熟呀?

唔好拎呀, 拎左死全家